有種遺憾係，就算時光倒流，都係會做同樣嘅選擇

咁樣仲算唔算係遺憾

係貪心(?) 即使我知道而家係最好嘅outcome 但連第二好嘅outcome都想要埋

得一想二 人之常情 我都係咁

因為害怕結果而做了第二選擇 才是遺憾

返返轉頭，都係會揀第二選擇，仲算唔算第二

視乎你做選擇時 心有沒有委屈
心選的第一
腦選的第二

不論結果好壞 令人遺憾的往往是腦選的